一定要而家一齊出尼行！

我之前提過有機會發生六四2.0之後，今日又行近左步，咁我又講下而家情況係點同要點做

最近出班藍絲廢老就係想話比外國知民意逆轉，加上無限放大手足暴力，攪到班廢老好似正義撚，扮曬撐警先係主流民意！

而家我地終於可以趁班狗圍攻冇乜兵力既時候企出黎行話比全世界聽我地先係民意個邊，夜晚晚十二都走出尼行！

班狗想趁夜，個個要訓，聽日準時翻工既時候攻入去。所以無論勇武定和理非，而家就要行出尼。

之前次次一行就驅散唔比我地聚人，而家就係最好既時機再聚人話比全世界聽和勇不割！

出到尼可以唔帶裝可以街坊裝，最好可以個個開住電話盞燈同大家相認同埋帶翻個震撼效果出尼！

出唔到既可以圍狗屋因為班狗會再去理工個邊增援

而家就出尼行啦

和理非想救理大?
不妨睇一睇